‎[03-12-2018] 股市直擊+波神信眾區

如果星期五c jor
今日幾多歲？

今日9s囉

升到啪啪聲

月供先黎升
gg

Toe 開109咁痴線

rb

有冇勇士

好想pklm

不安了

牛一 38000

gs
32都入唔到貨

有

冷靜機制

gun

電王 MOLA MOLA

wuffl

好彩轉左身rb,唔係真係ifc

靠order 不了

me le d rubbish ...

掛盤先

3 BLACK

861>179

12抽全金強

今日d錢唔係我賺

伏到咁

竟然成交左

27

8%

我用token換算

好在見過鬼無提早s下月，唔係又夾

英之友 今次有喇掛....

美麗日子抽到武豊 爽呀

隻金匯昇仲跑1000...

聯想點解仲係到升緊

呢Ｄ時候鳩short係玩鳩自己

me today 9s jor dim suen

我講星期五呀屌

出晒界即黎點

set左價等s大屍

等緊short 914

仲未放哂d貨咩 托咁耐既

牛衫呀仲放
入貨啦望

全哥手頭成堆貴價長途野.......大摩好似霉到除左美麗系肯俾錢之外冇疊水馬主搵佢

得返兩年 算數啦

975-1擺左係度 3，40都冇得食

燒家都唔擺新馬喺佢度

最後呢水比佢練到隻傳承咪幾好 走得好好睇睇

5仔連息大賺5%
拿
我依家叫賣呀
DLLM

咒你去死

屌喇星970可以吊十世.....

咩反應都冇

一條橫線

返去930啦好嗎......

同求 等左好耐 去返小時圖個bb頂都得掛

要落真係要派
好似買樓d傻仔話跌定
好快反彈一樣

小組將於十二月五日星期三跑馬地賽日向「仁者荃心」的練馬師文家良查詢有關該駒今仗表現較上仗進步之事宜。

咁都要交戲 上場割撚點騎法睇唔到咩

糖痴豆咩事都冇

SING NG SING 悲傷王子 HO

D fd都開始想追call了......

4隻BLACK可以全部進晒

四清 IS GOD

月沽期指先
-2 加sp 270x2

哇

出現了

我又唔信輸得幾多
roll到2046

利害

YAU LOVE LM

WA.....4C U IS GOD........

全伏金...

好感動 終於肯回下

伏到仆街......拎去抽10石機冇咁嬲.....

930

929 set

入rb 我信

哇屌 咁大抽

回得貢快

rb比Ｄ力
ok?

好似準備轉灣上返去

唔LA.......似牛皮多.....

不了
我開左倉
慢慢黎

我加左sc
比Ｄ力跌呀屌

ok 大大力please
我今朝都開左

大戶rb出手了
月沽兩張大期

Ng ho la, lc 50未平，飛多陣先啦

see clear sin la..... first day gap up then keep horizontal line dim see .....

今日冇咩位可以偷雞了......明天再戰

中移動

60已經覺得遠, 仲要65

65都10%

係落就襯而家

難些少喎

唔貪心 穿dl就夠

咁又冇...我開個時6,7%姐

開唔到大屍就落左去

我想講你10%target
你下面實會開

咁我又唔係開曬
開好少姐

20張丫ma

rb is watching u

三點

一張渣我
其他19張唔知邊個

中國

10%

金沙做乜撚

12%

好想lp

點解唔比我入貨

maggie仲咁high, 我等睇多一日先

有冇人夠膽 put

53

WEI AR...

一定要入隻扳機

咁樣抽返上黎